［抹黑示威者] 拒絕藍店，勿食旺角新開小食店 ＂八公＂

轉貼
見行過新開諗住幫襯，一行埋去已經聽到老闆話每月要交19萬租，企多陣聽到相中著紅色曼聯波衫嘅老闆忙住巴結班大陸遊客：

老闆對住班大陸遊客話：你地多d黎幫襯，拿，我俾張vip8折你地，唉，我地好惨呀捱貴租，出面又笠笠亂，你地知唔知沈日有個女仔拎野打個阿伯呀，唉...幾離譜...我俾相你地睇呀...

聽到呢度...好彩未叫野食未俾錢即刻擰轉身離開，以後唔好叫香港人幫襯。

#深藍
#八公
#旺角
#極不推介
#勿嘥錢

原post:

本身放工經過見到新開，諗住下次試下
點知碌下facebook見到個咁嘅post
即刻打消念頭
個舖19萬嫁，好撚貴嫁
交唔到租，蝕入肉就冇得食嫁啦
啲支那狗快啲食多啲啊，老細維唔到皮就仆街嫁啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推撚到佢仆街

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

6/10

7/10

Push

8/10

9/10

10/10

推

去罷食app report啦

執柒左佢啦

快啲執，好期待

19萬都租祝你血本無歸

19萬營業額都冇啊

請佢飲酒

Dllm

又就放工經旺角鳥

ok

有無人見到有甲由出沒？請1823

狗也不屌

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推推推

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

有名你叫

推返上去

深藍

呢間野雅麵同葵芳都好似見過
原來咁嫁

好多人食

鋪租咁貴，一個月後收皮就慘慘豬囉

生意好好

琴日先食完

睇名都唔想去

li狗都不屌

八公

比全世界知

間閪舖你有份？

亦都冇人care你食屎

push

間鋪睇落咁殘，好心搵人裝修下啦

開喺條巷仔度咁污糟,我一次都無食過

又差不多到放工，再提下大家咪撚食

肚餓衰早啲返屋企食飯，咪撚喺街食垃圾

放工的你肚餓嗎？
餓都勿食八公